{
  "Create, Edit, Manage Gift Card Product":"기프트 카드 제품 생성, 편집, 관리",
  "Gift Cards":"기프트 카드",
  "Create, edit and manage Gift Cards":"기프트 카드 생성, 편집 및 관리",
  "to show the Giftcard box on the checkout page":"결제 페이지에 기프트 카드 상자를 표시하기 위해",
  "Search With gift code, the initial value":"기프트코드로 검색, 초기값",
  "Date issued":"발급 날짜",
  "Remaining/Value":"나머지/값",
  "See uses timeline of Gift card":"기의 사용 타임라인 보기",
  "Delete Gift Card":"기프트 카드 삭제",
  "Total Gift Cards":"총 기프트 카드",
  "Setting":"환경",
  "Gift card details":"기프트 카드 세부 정보",
  "Gift card code":"기프트 카드 코드",
  "Initial value":"초기 값",
  "Apply on":"신청",
  "All Product":"모든 제품",
  "No, I want to select Product(s)":"아니요, 제품을 선택하고 싶습니다",
  "Products are not available!":"제품이 없습니다!",
  "Expiration date":"만료일",
  "No expiration date":"유효기한 없음",
  "Set expiration date":"만료일 설정",
  "Countries have different laws for gift card expiry dates. Check the laws for your country before changing this date":"기프트 카드 만료 날짜에 대한 국가별 법률이 다릅니다. 이 날짜를 변경하기 전에 해당 국가의 법률을 확인하세요.",
  "Select Date":"날짜 선택",
  "Notes":"메모",
  "Basic detail":"기본 세부 사항",
  "Add media from URL":"URL에서 미디어 추가",
  "Provide media type and URL":"미디어 유형 및 URL 제공",
  "Denominations":"교단",
  "Add Denomination":"교단 추가",
  "Collection is not available":"컬렉션을 사용할 수 없습니다",
  "E.g. Cotton, summer":"예: 면, 여름",
  "Discount Code:":"할인 코드:",
  "Discount Code Details":"할인 코드 세부 정보",
  "Discount Code":"할인 코드",
  "Worth:":"가치:",
  "Change It":"바꾸다",
  "Timeline":"타임라인",
  "Resend":"재전송",
  "How many times can we redeem this discount code":"이 할인 코드를 몇 번 사용할 수 있습니까?",
  "Save changes":"변경 사항을 저장하다",
  "Update Expire Date":"만료일 업데이트",
  "Discounts":"할인",
  "Create, edit and manage Discounts":"할인 생성, 편집 및 관리",
  "to show the Discount box on the checkout page":"결제 페이지에 할인 상자를 표시하기 위해",
  "Percentage":"백분율",
  "See uses timeline of Discount":"할인 사용 타임라인 보기",
  "Delete Discount":"할인 삭제",
  "Total Discounts":"총 할인",
  "Discount details":"할인 정보",
  "Discount code":"할인 코드",
  "Gift cards and discount settings":"기프트 카드 및 할인 설정",
  "Gift Card Settings":"기프트 카드 설정",
  "Discount Settings":"할인 설정",
  "Enter Email Subject for gift card template":"기프트 카드 템플릿의 이메일 제목 입력",
  "Shortcodes":"단축 코드",
  "for the price value of gift card":"기프트 카드의 가격 가치",
  "for the currency symbol":"통화 기호",
  "for the gift card":"기프트 카드",
  "for name":"이름을 위해",
  "for email":"이메일용",
  "John Doe Sent {initial_value} {currency} Gift card":"John Do는 {initial_value} {currency} 기프트 카드를 보냈습니다.",
  "John Doe Sent 100 USD Gift Card":"John Doe는 100 USD 기프트 카드를 보냈습니다",
  "for the price value of gift card ":"기프트 카드의 가격 가치",
  "Manage Gift Card shortcode":"기프트 카드 단축 코드 관리",
  "Input Label Text":"라벨 텍스트 입력",
  "Error Color":"오류 색상",
  "Result Box Background Color":"결과 상자 배경색",
  "Result Box Color":"결과 상자 색상",
  "Use base selector name":"기본 선택자 이름 사용",
  "Enter Email Subject for discount template":"할인 템플릿의 이메일 제목 입력",
  "for email discount code":"이메일 할인 코드",
  "for percentage":"퍼센트",
  "John Doe Sent {percentage}% Discount Code":"John Do는 {percentage}% 할인 코드를 보냈습니다",
  "John Doe Sent 10% Discount Code":"John Do는 10% 할인 코드를 보냈습니다",
  "for the discount percentage":"할인 비율",
  "for the discount code":"할인 코드",
  "Manage Discount shortcode":"할인 단축 코드 관리",
  "Gift Card Code:":"기프트 카드 코드:",
  "Gift Card Details":"기프트 카드 세부 정보",
  "CURRENT BALANCE":"현재의 균형",
  "Gift Card Product":"기프트 카드 제품",
  "Student":"학생",
  "Students":"재학생",
  "Member":"회원",
  "Customer":"고객",
  "Select Student":"학생 선택",
  "Select Customer":"고객 선택",
  "Select Member":"멤버 선택",
  "Select a student":"학생 선택",
  "Select a customer":"고객 선택",
  "Select a member":"멤버 선택",
  "select a student":"학생 선택",
  "select a customer":"고객 선택", 
  "select a member":"멤버 선택",
  "students are not available":"학생은 사용할 수 없습니다",
  "customers are not available":"고객을 사용할 수 없습니다",
  "members are not available":"멤버는 사용할 수 없습니다",
  "No Student":"학생 없음",
  "No Customer":"고객 없음",
  "No Member":"회원 없음",
  "Add Percentage":"백분율 추가",
  "View Gift Card Product":"기프트카드 상품보기",
  "Edit Gift Product Detail":"선물 상품 정보 수정",
  "Search with name, id":"이름, 아이디로 검색",
  "Create, edit and manage Gift Card Product":"기프트 카드 제품 생성, 편집 및 관리",
  "Gift Card Products":"기프트 카드 제품",
  "Add Gift Product":"선물 상품 추가",
  "Gift Card Timeline":"기프트 카드 타임 라인",
  "Gift Card And Discount setting":"기프트 카드 및 할인 설정",
  "Discount Timeline":"할인 타임 라인",
  "Discount":"할인",
  "Create, edit and manage your product collections.":"제품 컬렉션을 생성, 편집 및 관리합니다.",
  "Manage Cart":"장바구니 관리",
  "Create, edit and manage your plugins":"플러그인 생성, 편집 및 관리",
  "Filters And Sorting":"필터 및 정렬",
  "Manage Filters And Sorting":"필터 및 정렬 관리",
  "Countries have different laws for gift card expiry dates. Check the laws for your country before changing this date.":"기프트 카드 만료 날짜에 대한 국가별 법률이 다릅니다. 이 날짜를 변경하기 전에 해당 국가의 법률을 확인하세요.",
  "Never":"절대",
  "Code must be at least 8 characters long.":"코드는 8자 이상이어야 합니다.",
  "Initial value must be greater than 0":"초기값은 0보다 커야 합니다",
  "Please enter a valid date":"유효한 날짜를 입력하십시오",
  "Please choose at least one product":"하나 이상의 제품을 선택하십시오",
  "Please enter discount percentage":"할인율을 입력하세요",
  "Please enter valid percentange! Ex. 10.15":"유효한 백분율을 입력하십시오! 예 10.15",
  "Discount updated successfully":"할인 업데이트 성공",
  "There is something wrong please refresh the page":"문제가 있습니다 페이지를 새로고침하세요",
  "sending":"배상",
  "Please enter the name.":"이름을 입력하세요.",
  "Please enter a valid name.":"유효한 이름을 입력하십시오.",
  "Please enter a valid email.":"유효한 이메일을 입력하세요.",
  "Selected variants are going to be deleted temporarily, you have to save the product setup to delete them permanently":"선택한 변형이 일시적으로 삭제됩니다. 영구적으로 삭제하려면 제품 설정을 저장해야 합니다.",
  "Please enter title.":"제목을 입력하세요.",
  "Please enter product id.":"제품 ID를 입력하세요.",
  "There is something wrong please refresh the page.":"문제가 있습니다. 페이지를 새로고침하세요.",
  "Saved changes":"저장된 변경 사항",
  "The discount code is already taken. Please add a unique discount code.":"할인코드는 이미 사용중입니다. 고유할인코드를 추가해주세요.",
  "Discount added successfully":"할인이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Please enter unique discount codes":"고유 할인 코드를 입력하세요",
  "Please select products":"상품을 선택해주세요",
  "Student already available. Please use different unique email.":"이미 등록된 학생입니다. 다른 고유 이메일을 사용하세요.",
  "Customer already available. Please use different unique email.":"이미 사용 가능한 고객입니다. 다른 고유한 이메일을 사용하십시오.",
  "Member already available. Please use different unique email.":"이미 사용 가능한 회원입니다. 다른 고유 이메일을 사용하세요.",
  "Customer added successfully":"고객이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Member added successfully":"구성원이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Student added successfully":"학생이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Invalid members. Please refresh the page.":"잘못된 회원입니다. 페이지를 새로고침하세요.",
  "gift added successfully":"선물이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Student updated successfully":"학생 업데이트 성공",
  "Customer updated successfully":"고객이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Member updated successfully":"회원이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "The gift card code is already taken. Please add a unique gift code.":"기프트 카드 코드는 이미 사용 중입니다. 고유한 기프트 코드를 추가하세요.",
  "gift update successfully":"선물 업데이트 성공",
  "Message has been sent successfully":"메시지가 성공적으로 전송되었습니다",
  "Please enter product Id.":"제품 ID를 입력하세요.",
  "Product id is already available. Please use different unique product Id.":"제품 ID는 이미 사용 가능합니다. 다른 고유한 제품 ID를 사용하십시오.",
  "Gift Product added successfully.":"선물 제품이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Error! Gift Product not added successfully.":"오류! 선물 제품이 성공적으로 추가되지 않았습니다.",
  "Gift Product updated successfully.":"선물 제품이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Error! Gift Product not updated successfully.":"오류! 선물 상품이 성공적으로 업데이트되지 않았습니다.",
  "Gift Card Code":"기프트 카드 코드",
  "Search With discount code":"할인코드로 검색",
  "Active":"활동적인",
  "Copy to clipboard":"클립 보드에 복사",
  "Use the shortcode":"짧은 코드 사용",
  "Inactive":"비활성",
  "Save setup":"설정 저장",
  "Close":"닫다",
  "Email Content":"이메일 콘텐츠",
  "Button Text":"버튼 텍스트",
  "Button Background Color":"버튼 배경색",
  "Button Color":"버튼 색상",
   "Saving":"절약"
}